大家唔好去元朗屯門，等全港人睇黑社會打平民！

示威者唔好去屯門同元朗，一去到又俾人話黑社會打得好。只要示威者唔好落去，就可以話俾人知佢地係打平民！打平民！打平民！

推

我屌你呀

你老母你仲係唔係人黎？ 住元朗既就唔係人？

直到呢刻大家都無call馬叫人落去，咁可以點？只會得少量人自發去，人數太少

同意唔好去 除非有做死士既決心 同埋要睇人數 如果人多到夠打贏既先好去 忍一忍準備無人會話你地怕事 普通市民留係安全地方保護自己依家同共產黨打到黎係一樣大家要小心為上

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推